拉麵店應該執大半

小店多
多數勁迫
已經無乜人敢去
又好少會有外賣拉麵
依家仲要半間加1.5米

跟唔跟又一回事

陽謀黎
黃店唔跟實搵人搞你
藍店唔跟就打電話投訴都無人理

聽日打算出去支持下

有人敢去食先算

我加藤屋都係賣外賣

btw其實只要係港共，做咩都會係有陰謀

買外賣

#yellowshopchallenge
#黃店外賣challenge

咁鍾意ig story tag人 不如整個#黃店外賣challengeaccepted?

拉皮條店摺唔摺

抵啦
成堆垃圾賣咁貴

有d真係好食 日本料 日本師傅
有d

邊間好食

外賣

呢樣我都諗過
聽日去幫襯黃店拉麵先

我都諗緊仲有咩店受影響最大
火鍋都係可能 點做外賣

火鍋仲要霧化

黃店剩係諗到一生原麵
麵家山下幾黃都好 真係好一般 元朗執前兩日去食 門口企左8個字先開門 食完真係勁普通

元朗仲有隱
灣仔有間唔記得名

有無推介

彩好唔好食

黃店輸哂 藍色紅底大財團成為最大贏家

好食

荃灣有間拉麵店叫麵屋福幾好食

轉哂做外賣 easy
酒店業旅遊業都未出聲

一生懸麵我覺得真係麻麻